[集思廣益] startup過左probation點叫老細加人工

小妹freshgrad入咗間startup, 本身叫價諗住有誠意啲，叫低過本身job description寫嘅1k，點知佢真係比最低果個價我 而家就過probation，自問自己lead嘅project成績中上，想叫返上原先公司個salary range度，有無大大可以指教下應該點同上司講

遞信

遞完信都唔加人工嘅話直接走

肯定100%閪老細

好似串咗啲

唔夠疆裸辭

咁由佢繼續巴閉囉
Startup乜福利都無爭取下人工好唔應該咩

on9

Fg做細公司學壞哂手勢啦

上面巴打講得啱 遞信唔加人工就走

搵過份學到野嘅

唔好信咩start up，細公司學到野

好多細公司真係狗也不屌

一個唔覺意間細公司執撚左

樓主轉工做reference check就變到好難

隨時入唔返大公司

問下老細會唔會加到出廣告果陣既人工，

手頭鬆既應該唔介意比既

但start up 啦喎

問下上司你表現點
借D意問下過左probation人工會唔會有調節

做細公司既，所有細節忽略哂就有

細公司, fg lead project,

樓主你打出黎唔覺好有問題咩?